聖𠍇靈女子中學，加油！

啱啱有人報咗驚

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

加油💪